法國，都係以前nba好睇D 🏀

真

鬼咩, 依家啲波 下下都外圍鳩射三分 , 都唔多打陣地戰
有班傻西仲要將啲 鳩射隊捧到上天 真係笑而不語

掂到少少整個3+1俾你添呀

如果你仲覺得佢地係鳩射隊 你完全唔識籃球

kobe講勇士條片睇過未?

以前 公牛爵士溜馬 嗰代, 幾多陣地戰睇呀 , 真係鬥戰略鬥力量
之後馬刺湖人嗰代就一隊 2, 3 個核心 Carry 隊波, 鬥埋後備力量先分勝負

依家 NBA 就走向 西甲化 , 年年都巴塞皇馬咁款
不如下屆開始, 直接將明星賽結合總決賽算啦
東岸明星 vs 西岸明星算啦

講到好似三分戰術就唔鬥戰略同技術咁

而家睇nba,個哨成日成為焦點
好無癮

有咩戰術可言？一個pick and roll就尻dum三分

睇返02年湖對帝王，先係真正既nba